陸續有同事裸辭 真係好無士氣做野

你做邊行呀?

做邊行樓主

地盤宜家咁好景咩

佢地話無經濟壓力所以裸辭

爆咗喇

樓主 唔好擔心啦
建造業一向流失率高
邊到人工好就做邊度
咪做住先 到遲啲有路數先打算啦

爆獲就梗係走啦, 邊個唔走啲屎就邊個執

唔使煩住屋已經小好多壓力

母親

我成間公司流失率極高，個個唔夠一年經驗